毒撚想被愛

耐無拍拖以為自己習慣左一個人 但有時諗諗下都好想有個男朋友錫下自己 關心下自己

女仔禿頭係難搞啲，不過都會有人愛你㗎，加油啊！

屌你我笑左出黎

我地黎相愛一下好冇

咁係吖嘛，又係你自己講嘅

好好愛自己

相信自己值得被愛，只要信念夠強，整個宇宙都會成全你

唔係光頭我唔愛架喎

我愛你

有無生髮水好介紹 希望有頭髮後有人愛我

岩哂，我正好都有

知道

咁你要唔要愛我？

我都想愛你但你無JJ

但你只當我係青樓過客

毒撚想做愛

咁啱我最近甩緊好多頭髮，介唔介意等我一排

唔係呀唔係呀，唔係咁嫁，你聽我解釋啦

如果你嘅頭髮面積得返唔夠40%嘅話，生髮水已經唔太幫到你，我會建議你直接去join啲植髮plan，而家好似因為疫情影響所以出咗情侶髮再生套餐，有冇興趣一齊去？

利申：冇脱髮煩惱，打手單純想打個和，大家開開心心

好，我愛你，要加油喔

利申個到笑咗

甩緊 等多排ok?

甩晒再pm我

直接剃曬算得唔得呀

你比錢ok？